Part time degree 學費點計?

例如想讀HKU space BA，入面有9個modules，我要讀哂所有9個?
學費差唔多10萬，我係要一次過俾哂定係到時我讀邊科先就俾邊科先?
另外港島區係咪得HKU space?中大有冇分校?方便我放工去上堂

出得黎做嘢都唔識打電話去問

btw SPACE係Degree咩

有
外國top-up
樓豬check左先好笑人啦

應該係跟sem交既
例如呢個sem讀2個modules咪交兩個modules錢
正常唔會一炮過收你
會話埋俾你聽分幾多期交
不過問Space點收會穩陣啲
9個modules咪睇下有冇elective
全部都係compulsory咪即係讀晒
上堂地點佢應該官網會show晒出黎到時再分
Btw ching點解會覺得CU有Space campus

BA=

BA咁多人都有
讀黎把鬼